有冇未入機場嘅手足圍魏救趙？

未入到去就有消息話清場 而家可以去咩地方？香港站？中環站？而家警力集中係機場！出面手足要做啲野分散警力 好擔心入面手足走唔到

推

睇黎會發生大事

機場邊到仲有live

有咩方法

聽講T1冇咗網絡

揸緊車去東湧但唔知可以做咩

而家香港站一班巴絲卡住咗

可以去邊？

入嚟俾啲意見

google now 331台

搵唔到機場朋友

pish

冷氣軍師入嚟呀！！！要做啲野！

Fake new Fake account

香港站越嚟越多巴絲

機場快線會停呀屌！！！

出面人幫手分散注意力呀屌！！！！

死黑警